［放負］lonely Christmas 自己飲左支酒，愈醉愈灰

開左支好撚甜嘅酒，但愈飲愈灰，仲要好想聽lonely Christmas， 諗野諗諗下去左如果我唔係呢個世界會點，忽然間好撚驚

好想壓抑呢種感覺，但愈黎愈辛苦

想嚟執屍

This

酔愛甜酒